林鄭你真係好似你口中咁愛香港,你自殺啦

冇論你點做,再立咩法都只係火上加油,越燒越烈,最後所有和理非都激到變勇武
烏克蘭既結局你應該睇下,你唔辭得職,又唔炒得,得一條路,為左香港,你去死啦
中共都係想要個下台階,要面,你自殺都死得有餘啦,咁多條人命因你而死
如果係日本人一早上左吊,成日話幫香港搵出路,條條死路,最簡單既路你先行一步先啦
真係冇路啦比你塞到

講得好

你肯死,即係仲有羞恥之心,日後歷史都會有較好評價,肯負責
死有輕於鴻毛,人皆有一死,年輕人為香港死都得
你一個已到人生尾聲既愛港人點解唔肯為香港死?